多人時唔主動進攻，係都要佈防等人射彈食彈？

真係建議大家玩多d三國志， 夾擊又唔識，小隊作戰又唔識，空投唔識都算， 但連進攻都唔識等人放彈食彈， 我講左n次，不過d人以為我p牌係鬼，無人理我

佈左防又無人守防，咁佈黎為咩？ d狗一衝上落就散，佈防來有何用？ 如果係想打既，必須人人夠裝，小隊作戰，分散對方隊形，唔係多多都唔夠死 ~ 真係玩多d三國志啦，要學識注意地形，戰術，兵種， 目的， 唔係只有無謂地被拉同受傷

問前線

你估前線好似克警咁有人指揮
話衝就所有人衝

推

就係睇到前線唔識，如果識既點解咁多次都係咁 ~ 每次都佈防，自建鐵馬陣， 然後狗一出彈，d人受唔住又後退， 愈退愈後，然後被狗夾擊清場 ~
點解唔識從失敗中進化？ 我預左會有人叫我咁叻你去作戰啦， 但我真心想得到勝利先出post提醒大家~

但最基本要有默契同交流，面對黑狗必須要善用戰術同地形先可制勝 ~ 唔係一股熱血就可以，但我想睇到既除左熱血之外，戰士仲可以進化(升level) , 學懂了這便是真正既 be water既意義

我地係時候要作檢討

我其實是高登仔來，所以年紀比一般連登仔大，但我睇到你地比黑狗有優勢，就係年紀同體力，以及動作也會比黑狗靈活 ~ 所以我覺得小隊遊擊隊會比較合適你地集合一齊，更加靈活同消對方體力， 亦更高攻

黑警唔佈防其實無野可以攻唔係點解機場幾和平

問題係我地根本無防線，永遠都係被退到某個地方，被黑狗圍攻完場 , 都已經咁多次，仲唔識變通？

機場和平係因為係黑狗出現， 如果當時有黑狗，第一機場會亂，機場一亂，必成國際話提，黑狗唔夠薑去博。 第二，當日機場有申請成功，黑狗無位入

最離譜既係，人地都出彈，竟然有人向狗掉雞蛋， 喂大佬呀！呢d環境，竟然掉雞蛋，咁大殺傷力？？？？係咪睇得周星馳d戲多呀 !

其實出去做抗爭,係需要圍內自己友打自己友先
打完知咩叫勇 有晒心理準備知咩事 出到去先會勇
咁多人以黎有勁多著到成身黑色勁似勇武派 琴日元朗竟然第一次見催淚彈
仲哭晒口話要返屋企
其實佢知唔知自己出黎係為咩 做咩 同咩對抗咁
係同暴力對抗緊呀!!!!!!!

今日全部都係新手

得啦
你坐喺屋企一早就知丫嘛
但前線好撚 on9 無聽你講咁做所以俾人拉丫嘛

出黎教一教我地得唔得？

無錯，狗係用暴力想我地滅聲，出得去真係唔係當玩，如果落場唔係想打既，就真係勸佢早d返屋企以免拖人後退， 出得去就要同其他人夾好戰術， 但現在連最基本，坦同戰士在最前，呢種職業是最高攻同防，後面便是弓手， 然後是醫師， 軍師在高位看形勢發號司令， 這是最基本戰術，大家留意吓黑狗戰術都是如此，永遠有黑狗企高位俾指令

年輕人，虛心d聽吓人意見啦， 我出post都要受風險嫁，但唔想你地俾人打死咋 ~ 你咁撚自負唔撚係代表你好形呀， 係有人袋錢入你袋，你都唔聽，到頭來攪到其他人受傷被捕，蝕底既係邊個呀 ? 仲鬥氣呀 ? 有力就留力作戰啦

點下火都俾同路人整熄
仲想主動衝擊

咁我唔知啦

吓, 示威者前線唔係要等埋D警察叫埋增援, 上埋裝備, set 好埋陣, 圍住好全部示威者先?
我睇live 前線佢地次次都係咁喎。
示威者唔係要公平同警察對戰咩? 人地警察未齊人, 未上gears, 未set好陣, 唔好主動打人啊。要等人地警察方面圍死D示威者先
示威者唔係要用愛與和平去感動對方咩? 千其唔好還手啊

打仗都唔會話幾時幾點會攻你邊座城掛

有時唔明勇武諗咩

佩服佢地好勇

不過講定比對手聽幾時攻 好奇

我唔係唔聽呀
但你落場指揮教大家實際點做仲好啦

係，我都睇到 , 但當時點火係無謂，又唔係有氣油彈， 點來做咩？ 事後只會被藍屍利用來抄作

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

居民燒來做咩

你教唔教我無所謂呀
你兵法咁勁
我而家求你出山救港救吓 d 小朋友

你曲到我都唔識點答你，但希望其他前線人睇到會有所領悟同明你講咩啦， 但我都認同你既，因為你睇到問題既所在

速龍衝入內街係大街果D點解唔衝上去圍...

係，全對， 應該見到對手未夠人時就搶攻，唔可以俾對方回氣 , 捉到一兩個頭目，對手就唔敢咁串，就有對話空間餘地，到時叫林鄭出來對話也應該可以

不能再同意更多

我都俾人屌啦，唉 , 都唔知我地係出於善意

永遠開遮陣等中彈

其實我覺得進攻既時候要 viking clap. 現場拍子太亂

得把遮進咩攻

雨傘其實真係無咩用了 , 事件已經變成咁，用雨傘又話你暴動，用棍用鐵通又係告同一條罪

出外面講

好多人行唔出心理關口。。

係呀，好似奧運運動項目咁，唔可以偷步，一個對一個，人地未齊人未夠裝唔准出手住，以免被武林同道恥笑， 大佬呀，人地有槍有彈，有護身有鐵蕊警棍，外面仲要包實木，隨時可以打斷骨，但前線好似等人吹齊人咁，但又敢埋身肉博，人地就當trainning咁打 唉